[四兩撥千斤]就高永文彈珠射爆3M眼罩論投訴美國3M做假

就高生彈珠射爆3M眼罩論投訴美國3M個product test做假,
話佢個test video明明話唔會射爆, 但我地政府高官, 話你個眼罩根本檔唔到彈珠, 會射爆眼, 咁即係你個test做假啦? 要求佢公佈數據幾多火力射出的彈珠會射穿眼罩, 並向美國"CPSC - Consumer Product Safety Commission"投訴, 要求佢全球性recall呢批"有問題"既產品.
一般正常既企業一定會搵公證行做足哂test有哂report先會recall,
如果發現高永文的言論有問題, 就會告佢誹謗, 咁樣以正視聽並搞九高生得唔得?
集思廣益, 請大家俾d意見.

自推10次.

推1

推2

推3

推4

推5

推6

推7

布袋彈入面都係鋼珠 佢留晒後路比自己兜

推8

咪撚戇鳩，布袋彈係火藥推動，鋼珠就人手

推9

推10

推

其實係想要求佢公佈數據幾多火力射出的彈珠會射穿眼罩, 如果係要某個力量先可以射穿, 咁就證明人手係唔可能做到. 由國際企業證明一句比我地講100句有說服力.

另外, 並向美國"CPSC - Consumer Product Safety Commission"投訴, 要求佢全球性recall呢批"有問題"既產品. 都係想逼3M要求高生公開收返相關言論或者告佢誹謗搞九佢.

818

咪撚玩...你咁樣助功班狗?

Push

直接send email叫3M 回應啦

G持 垃圾高官以為唔洗為自己一言一行負責？

閣下有閱讀障礙？

事實係唔在於粒彈係乜
而係發射焦耳
焦耳夠大bb彈都射死人

3M: 連登仔擺我上枱

Pish

去美國訴訟 賠佢一兩個億

有諗頭
----------

請減少使用“勇武” “和理非”等標籤直接指代人
大家都係手足，用呢啲形容行為嘅字眼去指代群體好易起分化作用

試下說 勇武手法/和理非手法
任何手足都可以唔同場合，用唔同手法做事架

----分享-----
[心理戰] 唔好再講和理非 唔好再講勇武

請不要說推，說
721 811
818我會上街
不分化 不割蓆
唔做捉鬼敢死隊
我會一生罷買國貨 直至支爆

叫3M告9佢啦

推
賠返筆幫助下個女仔都好

如果高永文話3M做假
幫高永文報海關 告3M違反商品說明條例
等3M自己公開product QA report

有晒相有晒片d死狗官都係講大話

p 牌推條鐵咩

手拉彈弓可以射到幾多焦耳呀

其實有人肯課金俾實驗室就可以測試到幾大既力先可以打爛個眼罩同傷到隻眼咁。

但問題係搞完一輪，記者會俾資料班黑警睇都係亂咁up答完一輪算

push

盲射人無責任架？

推 睇人仆街最開心

理論上得
但人地未必會理一條仆街講嘅野而做事

唔好意思，借一借位~

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

推！

高永文係咪俾CY搞到傻撚咗？
警察支玩具話哂都係軍用，火力都好勁㗎，常識嚟，打爆眼罩好正常

係鉛珠

唔使派膠
而家講嘅就係個方向唔係彈珠定春子
係講緊投訴3M人手彈弓射鋼珠都可以射爆
等3M prove唔可能會咁
咁高永文就含得撚

818改左兩點！
【 818 連 豬 Challenge 】連登仔快撚啲入黎畫連豬 Post Story!

818連豬Challenge
畫連豬，post IG，tag三個朋友
比所有人都知818有民陣集會
每個人嘅宣傳都好緊要！

支持，3M唔幫手調查都唔得

推呀！

有無template？

推!

你講出重點啦

彈叉如果可以咁勁就一早有黑警唔死都重傷啦

鋼珠都打得盲人?

我用橡筋彈得爛成棟政總啦

佢不如話硬物擊中

818 維園見

同求template

有道理

搵黃之鋒搵佢美國老友比d壓力比3m

啱呀
人手跟本做唔到咁大力
但係有實驗數據證明
班狗官藍絲更加啞口無言

但係可以叫彈珠嘅咩？

818 和理非 着黑衫 帶gear 保護自己 砂布封右眼

————————— 七大訴求 —————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

3M有人話你賣啲嘢係冇撚用喎！？
唔回應下？

推推推

推爆佢

一定要啦推

Tuit

支持警察示範用丫叉鋼珠
與布袋彈做實驗

如果彈珠爆眼罩發生係美國，3M應該賠到老破

逆向思考

反告3m，告返3幾千萬美元俾女義士

gogogo

不要說推，請說 721 811 1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球 2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，近距離開槍射擊 3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民 4. 參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾 5. 製造偽証 6. 警犬在太古站推人落電梯 7. 荃灣攻擊平民

一撚定要條撚屌 碌柒

3m無撚用咼

數據最實際

呢樣重要 用返子彈型號可以推斷返射擊時既距離

幫推

看到盲點了

做9個柒頭高永文

叫3M告 所有彈珠穿眼罩論既人 誹謗

3M分分鐘要全球回應

太大火數BB彈會熔撚左

高永文真係垃圾嚟
做左中國政協更垃圾

唔通3M數據做假？

721

g持

支持

呢個Work

3M global

支持
垃圾社畜表示放工後好攰，有冇temple借嚟抄？

寄埋女事主隻爛左既眼罩比3M confirm隻眼罩係正版貨

醒目

Ok喎逆向思考
要點做

up

我就覺得高永文想借3m證明是火藥推動做成

去信投訴
3M做假

G持

上3m fb page 問下得唔得

支持你玩大佢

721 811

推撚咗先

818維園見
推呀 拉埋廠商公開數據

推左先

推爆佢！

識玩緊係咁玩

誹謗好似要證明對一個人帶來咩實質傷害？

但高永文cls架！！！話彈珠又話唔重要

Retweet, Reddit, Facebook, ig, email templates & link !! 投訴花木蘭劉亦菲支持暴力警察！！
突發！！花木蘭話8月18黎維園同我地挑機

識玩

支持告3m

好撚正 推

過左咁多日仲唔交隻狗出泥？
邊個開槍自己知喇掛

釘牌

路線正確
請3m出嚟交代

你去檢查下智力比較好

支持，要推

3m產品在完美
有很大改善空間

高水文條仆街都算捉蟲入屎忽

818 2點 維園集會 有不反對通知書
民陣引述 警方話人多會封路
818 2點 維園見
只集會 唔遊行 坐定定 塞爆維園 塞爆港島

公開咁話鳩3M 質疑佢啲product唔合符商品說明
佢唔回應 - 即係身有屎 - 佢倒佢自己米 呼籲全球唔用3M + 告得 等賠錢比女義士
佢回應 攞埋數據嘅 我地就等睇政府同班狗點拆

高永文已經做左潮州市政協常委

唔好 萬一搵到一兩個唔合規格嘅眼罩佢咪有得賴

推！性高個條L樣做官後變哂

寫投訴信比3M再附上張綠卡點睇🧐

可

有時真係好撚佩服連登仔既轉數快到仆街

有關呀，重量同形狀，要幾大粒個接觸面先可以做到打落個有裝備既人面上先會有咁大範圍既粉碎性骨折。

正常彈珠用人力係冇可能做到，
當佢真係天神下凡咁大力，
個丫叉又承唔承受到咁大力去發射？
彈珠咁細粒集中會唔會係直接穿過？
有好多野測試。

但高狗官身為骨科醫生明知咩事都咁講就on9

利申：只係識f=ma

推
高永文隻臭狗露撚哂底

我信高永文 投訴3M先

mythbuster

818

高招高招

推到有外國巴絲幫手

高永文呢條pk

推推推推推

good idea!

等美國巴打出手
最好去埋總公司遞信

其實弱智都知如果係一粒彈珠, 就會係穿左入去, 而唔係半邊面骨碎曬

3M好多廠係大陸

真係好撚佩服連登仔啲轉數

班狗認左唔係布袋?
早幾日POPO會 講要調查完先知比咩射到

你中文閱讀理解攞U

洗唔洗煲大左先投訴 唔係要有損失先可以告到㗎咩

推到有人關心3M

Twitter 煲一煲?

你個腦都要驗下

可能有啲問題

推爆佢老母..
你估亂講唔使負責任啊..

召喚復仇閪1823專員

留名等email sd出去

支持樓主

有冇email template

推啊 推到佢做demo啊

非常好

推，safety issue 外國俾人告到甩褲

支持3M保障消費者

818 維園見

Tui ah!!!
Tui dou 3m chut lai ching ching ha
Btw, lau ju hai mai tai hoi Wan Hoi fb
Lee d yea chi hai kui wui lum chut lai

心碎

維園見

中共不停報導香港反送中隨時會自爆! 因果由國!

彈珠射爆眼 我屌你老母

喂屌呢個掂喎，推

818 維園集會見 純和理非

有得諗喎
高永文本身都係專業人士
3M咁樣俾專業人士屈都要回應下
如果唔係點保招牌
推

有諗法

拉埋3m落水

認真講，好難入到
當時少女眼罩個condition 係點?呢個冇人confirm到
會唔會本身有破裂所以達唔到效果
如果有破損，即使係“鋼珠"都有可能打壞

咁答你係吹佢唔漲

好

推到去美國3M

3m測試做假

Can!!! 就投訴3M!!!!

推推

成件事係除褲放屁，多鳩餘

明明有晒人證（蘋果記者）物證（有布袋彈卡係護目鏡）有晒直播片。
相反，對家冇人證冇物證（鋼珠/丫叉）得個9up，根本冇需要用佢地既講法去反證

用3M 去反證打穿既唔係鋼珠而係其他野
你跟住佢個思路去做咪比佢spin走囉

就假設3M出左黎證明，
你覺得d藍絲廢老會話：「原來係咁，我地柒左了」咩？
佢地就會繼續spin其他野，e.g. 個女手足既護目鏡係冒牌貨

咁唔通又去再搵證明佢個鏡係邊度買攞埋張單出黎？

係想逼3m表態，要佢喺支那體全球人民之間做決擇

中文u

咁做得藍絲本身就係弱智啦
唐氏都識分壞人好人啦
藍絲又 on9又盲㗎

咁問得都係正常情況啦
你要講咁多例外case出嚟做乜閪都冇用

枉為醫生

有得諗

721 811 818

光復香港 時代革命

點解咁樣係助攻?

咪就係
做醫生做到咁
比番啲良知好冇
都唔係醫人冇啲醫德

8.18 2點維園

推呀

有幾例外
係喺前線，之前有咩衝撞整到個罩有破損，呢個係有咁嘅可能，係合理懷疑

咁答又點拆

係鉛球，重過鋼好多

支持你send

所以引導3M告九高永文呀

做佢老味

同意!

同求
英文廢

smart,good job

推 高招

研究下先! 搵返D notes!
第一次覺得自己讀呢科有用!!

哇呢招掂

睇人仆街最開心

睇下係咪做假野先

有冇人比link同圖我 我想draft文

叫 3M 出嚟解釋好喎

死雞撐飯蓋

的仆街成日話彈珠唔係指布袋彈入面啲鋼珠
係想屈義士用丫差射彈珠點知傷返義士
布袋彈射完個袋係冇爛唔會漏鋼珠出黎
所以布袋彈就係布袋彈
唔會用彈珠黎稱呼布袋彈
樓主呢招妙
等3M測試幾多J彈珠先射穿護目鏡
最好等3M同當地警方申請測試埋布袋彈的威力

psycho情緒支援tg gp

幫手推唔該

ok wor ching

希望高醫生加油

高永文晚節不保

想當年呢條友仲比人話唯一有良心嘅高官
真係笑撚死人

推！！！

唔係窩，個女仔真係事件既stakeholder窩，係有權去吿3M架。

其實已經有人做左TEST啦，都打唔撚爆

點解唔查下係唔係把槍焦耳超過常規呢

TUAI

投訴埋佢違反專業操守

我唔知原來P牌推唔到POST~

721
811
818

而家有冇 女義士 最新情況…

推，比佢投訴埋央視誹磅

係, 就係想搵3M告佢,
我地告佢鬼受理咩~

高某從始至終就係扑街一個
係沙士期間俾鄭大班屌喊後民望長期高企
真係和理非都要屌和理非

推到3M回應

👺👺👺👺

加油！等你個template

啱wo！

高質
識玩

做啦，send email 有幾難

我覺得你講得好岩
不過我諗無人會聽

頂你 支持

CPSIA
美國唔同香港 對product Safety好重要
件貨有問題 提供唔到保護 導致人體受傷 可以告到公司破產
何況今次傷者永久失明
做supply chain QA 既應該明我講咩

係! - Consumer Product Safety Commission度, 如果唔係3M都未必會理你.

前主管香港衛生福利局高永文醫生，專業智識踢爆 3M 公司眼罩做假報告，彈珠可以射穿䀶罩，申索人可入稟3 M 索償一億，並傳高永文醫生上庭作證

而家爆眼少女隻眼同面部骨折已經係損失啦!
我地信你個product test先買你既產品保護我地, 而家你俾d咁既野我? 如果我地在美國, 可以告到3M執左都仲得!

好呀, 幫手煲!
利申, 好耐無開Twitter連pw都唔記得左~

我覺得可以

推
但要點搞，一齊send email?

搞大佢

pish

推撚左先

即係隻狗覺得個罩擋到
所以就可以瞄救護個頭黎射？

Pon tui

推啦𨳒

相信關人道野美國總公司都要出聲

818, whatever it takes.

推 要寫俾總公司

要支持 履行中英聯合聲明
你都要比d民意support
簽咁耐 先簽得果3萬 要10萬呀大佬
快d同我簽

要prove一定係搵第三方嚟做

香港群狗大戰ANSI standard

十卜

推

818 維園見

亂咁up破壞晒3M形象
支持3M總公司告佢

圍
威
喂

就係因為佢係專業人士, 又係高官, 講野咁有份量, 我地d小市民點會唔信?
所以一定係因為佢咁講我地信左所以我地先投訴3M!

至少又搞大左件事上國際層級
等班（前）高官柒出國際先啦

講真依家我地做d乜都會俾班廢老spin向其他野度
咁唔通乜都唔做？

再推

搵盧sir咪得囉

推
推到美國3M出嚟解釋

好乜都做

條撚樣食屎啦

我地只係代理一班藍絲小市民, 信高官專業人士意見所以投訴佢.
如果3M條氣唔順咪告九高永文誹謗囉.

支持啊！！！

我發現重係好多手足未搞清楚贏既方程式

唔讚成，做比邊個睇？
藍絲有曬相同片都可以唔信話你做假，你搵間美國公司出來講咩都冇用
一個唔覺意，間公司係奶共，話唔排除手射鋼珠都可以射穿，我地咪玩撚完

唔應該假設一d假既野為真再prove佢係假

丫叉都射爆佢 3M垃撚垃

告佢！

講左要3M出聲
無人理

握

彈指神功

點阿popo

咪搞人啦， 人地回收d 貨等你咩都[/i]買唔到

搞大佢
班垃圾以為講嘢唔洗負責？

817紅土
818維園

全撚部人繼續㩒美金！

攬抄巴召喚

加你呢句入封信度.

我估你係中佬黎唔好用sosad啊，sosad=笑到喊

好計

正野

屌佢老母無恥無下限

高永文正PK!

等template😍

呢個有趣！
3M 好快啲交待清楚，唔係搵美國律師告9u！

推到高永文身敗名裂

其實拎去hoklas lab (正苦認證既lab) 做一次呢個測試， 應該都唔係好貴

我估一皮內

外國勢力

［比我抖下得唔得］付國豪（付豪）被打gif流出

推！！！條死仆街咁鐘意奶吖嗱，埋沒良心講大話屌佢老母全家生癌推撚到佢仆街！！！

我真係想知道 一個女仔有冇足夠力量
用丫叉射出一粒彈珠 經過巴士站膠板反射都可以射穿3M眼罩

(先唔計啲冇腦藍絲嗰張手繪圖啲入射角同折射角錯撚曬)

啱。佢到時一定唔會唔理

以正視聽

dllm good wor

唔知由幾時開始
政府講野係可以冇證據去支持論點
咁同公園廢佬9up有咩分別呀高官

can

好！

有咩途徑可以個人名義要求3M出名證實旗下眼罩產品是否可以用鋼彈射穿 我做d野 唔想上網打飛機

推
高永文係墮落嘅表表者

推撚爆佢

推
有無投訴template?

推到有template

想send但唔識寫 搵人整sample

612 721 811

支持，點搞！推推推！
等佢仲以為9up 無後果

Tui

推告到3M 甩褲

五大訴求 缺一不可 以眼還眼

推撚到仆街
快啲send email俾佢做野

借文章fb用 唔該ching

唔好再嘈喇, 咁簡單又唔記得哂拿?

推咗先

推 順便要求高永文道歉

又ok喎

用吓腦都知唔會搵3m証明，今日你話証明鋼珠，聽日又話要証明另一樣野，咪on9
要搵一定係搵第三方 中立呀 明唔明呀

哩條仆街想做特首呀

首先要報海關，再入稟3M 賠錢，傳召高永文醫生作為專家証人，還中國香港警察一個公道！

撐啊 推 send email！！！！！

安全眼鏡有好多種架
在美國, 最流行的是 ANSI Z87 標準
香港的 3M 眼罩我唔知係唔係都是 ANSI Z87
看看包裝有無寫 ANSI Z87
看看鏡片表面有無寫 ANSI Z87

即使有 ANSI Z87 標準, 測試都是有條件的, 這個比較複雜
這裡有個網頁有比較詳細的解釋:
What Do Lens Markings and ANSI Z87 Mean?

看看 Z87 Impact Testing 那一段

必須推

推到3m 告鳩高永文

你老母高永文

如果可以搞鳩呢條仆街
絕對唔介意夾錢搞

721
1. 元朗南生圍白衣人涉警鄉黑勾結，無辜市民被打至黑破血流卻無人被捕
2. 在光復元朗時，發現葉虎車內藏有大量攻擊性武器，如武士刀
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球，導致永久失明
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
818 維園見

美國啲巴絲，集體訴訟告鳩3M

817 紅土購物
818 塞爆維園

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

其實布袋彈係火藥推動，應該會有殘留係個彈頭同眼罩，不如攞去做lab test 收黑警皮啦！

高醫生 你個牌係咪買番來嫁？

早排有個巴打都開過同樣post
食負皮食飽咗

得

而家佢話無用 攞唔出證明 我地就告9佢違反商品說明條例

推
做e生都唔醫下自己個腦

點解要搵3m 證明？
我覺得佢一定係共匪面前跪低。
如果有能力，自行測試最好。
警察咁多myths，
搵毛記或者其他比較有財力既網台，
做一系列香港版「mythbusters」，
目的係得到社會認同，
說服一定係警察做既，咁就夠。
搵3m？個答案出黎可能仲不利市民。

不如睇下佢間護士中介公司先！？

推
高生唔會講大話求澄視聽

推佢老味
港共政府唔洗旨意獨善其身

請問有無機會知道義士個眼罩係咩model?

之前鄭司長老公間上市公司又無晒下文？

推到3m回應

TUI

好主意
有無人識做

合理

你講真人定動畫

高永文賣港賊

吹風P

因為而家高高官話佢D產品應該被彈珠射穿, 但佢product test係射唔穿的話即係product safety有問題, 如果產品有安全問題在美國一定要recall.
所以想藉此要3M開口:
1. 3M既產品唔係俾彈珠射穿, 係呢個高官講大話.
2. 告高官誹謗.
我地太微小, 正苦/高官唔會理我地, 要搵D大企業去搞佢地先有效.

見一次推一次

咁到時查出嚟係唔防彈咪轉用其他公司而唔用3m 政府唔會信你啲所謂民間測試or 專業人士，所以3m 係必須。盧覺強就係一個好好嘅例子

專訪工程師盧覺強談「專家證人」的問題

就係唔知囉
睇圖就好似係 3M 90519

不過講到尾, 我唔識法律, 我都覺得係克警唔啱:
第1: 唔應該近距離開槍
第2: 唔應該向頭部或上半身開槍
第3: 唔應該向沒有武器 (沒刀沒槍) 的人開槍

推佢老母

同意

嗯嗯，可能誤會左我意思，其實政府係點都會話唔關佢地事，說服既唔係政府，係市民。

818維園

8.18 黑衣人講英文大行動

Push 818 speak in English

818兩點維園

唔太好，好似焗3M上台咁
不妨問咗3M攞資料先

掃晒類似既眼罩型號，做測試嘛。
如果唔知型號更加搵唔到3m證實啦😂😂

PUSH

推!!**

呢度之前有 post 過唔可以支那版 3M, 而家都未知個罩係行貨定五金舖賣支那版 3M

推到去3m回信

認同

又幾有趣

高永文

３m 死出來交代啦

推呀，屌你老母

支持咩都試下

屌你老母 高永文！ 講完！

呢個要推

推 班狗咁鍾意做實驗，拎數據

到你proof 到3m果個唔會爆果時
佢又會話條女用果個唔係3m/一早爛爛地架啦

同呢d人講都曬尻氣
完左直接清算

強帖必推!!!

.

good job

不要說推
試著說
818維園2點見 不見不散

p pai jai tui ng dou

高永文破產洗屎忽

正

Y not try try

推推推
寫信比3m

811

投訴3m

3M呢輪股價雖然好殘，但佢地PEE野唔會出treat，一出treat比美國佬告到仆街

721
811

有冇女義士隻眼罩嘅model number? 想試draft

即刻做

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811

唔好只係講，做啦！

Thx

818 依個真有用

pishhhhhhhh
推到高永文破產

支持樓主做野

推，大大力用力推

有得做 連眼都射穿嘅話
真係寫律師信過佢 要佢賠錢

樓主5毛 勿推 完

屌佢狼心狗肺

分散注意力

高招 加油巴打

唔好淨係推 有無巴絲打出手做野

我而家整理緊資料，希望由1982年中英談判開始，
講到今日點解我地要企出來以武力手段爭取民主

要完成呢個list需要大家一齊去搵資料，
因為我一個人絕對冇辦法完成。
當中包括
1。一條相關新聞/wiki
2。一張相關照片
3。中文及/或英文簡介

希望各位可以幫下我手入
去呢個google sheet入面將呢個list完成:

切記，唔好整得太長，
唔好芝麻綠豆小事都擺入去
感謝各位幫忙

我會將呢個list整成一套MEME
例子如下：

目前個list有：
1979 香港前途問題
1984 中英談判
1984 中英聯合聲明
1988 八八直選
1989 天安門事件
1989 天安門事件
1989 天安門事件
1991 九一直選
1992 彭定康港督
1995 臨時立法會
1996 移民潮
1997 中國收回香港
1997 建華亂港
1997 禽流感
1998 胡仙案
1998 亞洲金融風暴
1999 居港權釋法
1999 市政局解散
2002 高官問責制
2003 SARS
2003 廿三條立法
2003 偷步買車
2003 七一遊行

2003 自由行政策
2004 釋法否決07/08雙普選
2005 領匯
2005 老董腳痛落台
2006 天星保育
2007 皇后保育
2008 社民連三子
2010 反高鐵
2010 五區公投
2010 馬尼拉人質事件
2011 民主黨接受政改方案
2012 流浮山飯局
2012 特首梁振英689票
2012 國民教育
2013 HKTV不獲發牌
2014 831框架
2014 戴耀庭提議佔領中環
2014 雨傘革命
2014 暗角七警
2015 否決政改
2016 旺角魚蛋革命
2017 反一地兩檢
2018 UGL 50M 事件放生

呢招高 借力打力
3M實會出黎講野

推 告到佢無醫生做

哇。好應該。推

推到有template
9up唔洗負責？

puhs

有得撚

推
成日都話有證據顯示乜乜乜
係時候叫d廠公佈d結果
睇下d證據係咪真係顯示到

鋼珠都得 珍寶珠都得啦

Up

推 小弟英文差
有冇範文

Tui bao nei

同意搞9佢 高永文無良心

完。

好撚心痛

乜嘢丫叉 可以將bb彈喺有眼罩嘅情況下
打到人面骨碎曬 ？

大佬呀，掉磚都無咁嘅效果啦
如果有啲咁嘅丫叉，我諗班狗應該死咗十世

TUI 1 TUI

其實佢地咁無恥
連有相有片都唔認
就算有 report 我相信佢地都會無視

good idea

高永文敗類

但我已經俾你吹漲左
你幫對家諗定做乜9
而家人地咁答未？
你起碼做左野先啦

高招！

掂！推爆

tui dou 3m wui ying

好喎屌！！

推到有人寫template同留3M link

如果全面停賣 你叫前線班手足點保護自己？

推到佢出黎道歉

3m

推 佢呢排智商低咗?

泳鏡

成個袋喺度 仲有得賴係丫叉?

攬炒巴有冇時間攬埋高醫生落水

推啊

高招，支持兄弟去做
唔識點幫手，推一推

好似有啲料到！支持

大公司
值得一試

推，巴打好波

你理得人哋啫，而家係我哋利用投訴3M間接咁話比全世界知邊條撚屌話人手鋼珠射得穿佢哋生產嘅眼罩

快send email 去3m

大力推
屌那媽高永文

有無巴絲跟緊做緊

搵人寫信投訴3m啦，咁流點帶落去，我就信香港政府無講錯，鋼珠可以射穿眼罩

好呀！幫忙推爆佢！thanks!

Thanks

推到有範文

買另一個model

There should be some replacement in the market

Thanks a lot!! Product safety 我只係讀左一個sem,
而家仲研究緊可以點寫，
如果ching係專業人士可以幫忙俾d意見嗎？

高招

原來3m test做假
以後都唔幫襯啦

不如話你支槍改裝加強左

借3m把口出聲，推到有投訴文

佢就知佢講嘅嘢係9up所以佢先唔會用正常手法去投訴3m做假

恐襲
721 元朗（無差別； 打手：鄉黑）
-沒有打手被起訴

805
荃灣（黑衫、街坊； 打手：福建幫）
-有片、有記者「壹傳媒」「香港01」..
-沒有打手被捕

北角 （黑衫； 打手：福建幫）
-有片、有記者
-沒有打手被捕

811
荃灣 @綠楊（黑衫-四名first Aiders； 打手：未知）
-有片;求幫手認人
-沒有人被捕
@二坡坊 - 黑衫+白衫福建幫
-有片、有記者
-沒有打手被捕

814 葵芳（黑衫； 打手：未知）
-暫未有片、相、人證
-沒有打手被捕

推，好方向

你睇清楚啲先派膠
而家講緊鋼珠呀撚屌
粒布袋彈入面都有鋼珠呀
Short gun射嘅都係鋼珠
所以咪唔好咁柒懵投訴3M鋼珠可以射爛眼罩
因為只要焦耳夠大就得
況且眼窩後嘅頭骨得1-2mm點解唔爆得
你識唔識㗎
重點係投訴用人手丫叉已經可以爆個罩然後等3M prove呀
懶醒亂派膠柒頭

呢個好玩了

你用人手射到同火藥推動嘅焦耳一樣嘅
我企定比你10米內任射又點話。

有得諗呀喂

眼罩俾彈珠打傷咁離譜既大話都講得出,仲話自己做醫生
而家先知原來丫叉係大殺傷力武器黎

推上3m

叫攬炒做野啦

Dear Sir or Madam,

I am writing to enquire the safety details of your product (3M 334 Splash Safety Goggle). Since I work in the building industry, my colleagues and I use 334 on a daily basis. There is so far no eye injury thanks to your excellent product quality. Unfortunately, there was a recent social incident in Hong Kong which dented my confidence towards your products.

On 11th August, 2019, a Hong Kong protester suffered from irreversible eye injury caused by high velocity foreign body, despite the fact that she wore the 334 goggle. The foreign body was probably a bean bag round as there were photos showing the round stuck in the broken blood-stained goggle. It is understandable that the safety goggle should not be able to withstand a bean bag round.

Yesterday, on 16th August, 2019, the former Secretary of Food and Health of Hong Kong, Mr Ko Wing-man, made a statement regarding the above tragedy. He stated that the injury was caused by marbles/beads shot by unknown personnel. Such fact astonished me, since 334 meets the Z87.1-2015 safety standard and it is likely to be able to withstand the impact of marbles/beads. If 334, which meets the Z87+ standard, cannot withstand the impact of a projectile coming from a slingshot, can it really safeguard the occupational safety of all users of the goggle? Is our eyesight at immense risk when we wear 334 in our construction sites?

I would like to ask for more information about the safety of your product. Would you mind providing us the most up-to-date test reports regarding whether the 334 goggles can meet the Z87+ standards? If possible, can you provide the full set test report? I would be grateful if you can do so, since it can rebuild our confidence towards your products. Thank you very much and I am looking forward to you reply.

Yours faithfully,
???

點睇? 我英文都有幾多進步空間

醒到

Umm 寫完冇人睇？

睇左～ 不過仲喺街，返去再覆，thank you 巴絲

嘩屌 樓主思路清晰到
唔推唔得

感謝ching~
我都做左少少修改:
1. 改左我唔係做建築行業, 純粹用家角度出發.
2. 重點提及傷者"救護員"的身份.
3. 抽起左布袋彈的info,淨係講高永文話係彈珠所傷.暗示示威者的彈叉.
4. 希望佢提供片, 數據, report. 個force/power要幾多焦耳, 暗示要係槍產生既力.

我先send為敬!! 見圖.

大家要上去填form

I am writing to enquire the safety details of your product - 3M 334 Splash Safety Goggle. Your goggles have been keeping us safe for years and we believed it will do the same in the future. Unfortunately, there is a recent incident in Hong Kong dented our confidence towards your products.

On 11th August 2019, a First aider in between the press had been shoot in her eye and caused severe injuries including rupture of right eye ball and fracture of right cheek, while she was wearing 334 goggles (with markings “Z87+ D3 CHINA” shown on the top of the goggles). On 16th August 2019, the former Secretary for Food and Health of Hong Kong, Dr. Ko Wing-man made a public statement that the injury was caused by a pinball and hinted which may shoot by slingshot . Though he did not provide further details, but it was astonishing. 334’s specifications indicated that it complies with ANSI Z87.1-2015 standard (Rating Z87+), meaning it is tested to withstand high velocity projectiles (i.e. ¼ diameter steel balls shoot at 25cm range at 250fps), yet it could not protect the user from one single random, distant BB shot. We inevitably start doubting the compliance of your 334 goggles.

Your good company are well known for producing excellent products and therefore widely used in every industry in Hong Kong, but your reputation is now at stake. We hope the latest test report(s) can be provided to proof the product safety of 3M 334 Splash Safety Goggle. i.e. the data about the force/power in newton/joule which can destroy the 3M 334 Splash Safety Goggle. Please provide any video(s) about the testing of impact of the goggles in order to verify its compliance with the High Impact Requirements of ANSI Z87.1-2015 - 10 safety goggles. Otherwise, for our own sake, we will have no choice but to look for alternatives from other companies.

推十次

大家可以用呢幾篇當罐頭文，執藥咁執
本身想加d相關新聞既link，太眼訓唔記得左

最尾除左可以話轉其他產品之外，亦可以講你唔check我就尋求 cpsc協助 product recall

今日維園見！

template @ #910, 搵多少少人幫手send
推1

template @ #910, 搵多少少人幫手send
推2

template @ #910, 搵多少少人幫手send
推3

template @ #910, 搵多少少人幫手send
推4

template @ #910, 搵多少少人幫手send
推5

template @ #910, 搵多少少人幫手send
推6

template @ #910, 搵多少少人幫手send
推7

template @ #910, 搵多少少人幫手send
推8

template @ #910, 搵多少少人幫手send
推9

template @ #910, 搵多少少人幫手send
推10

有大陸研究專家都出左類似觀點，文章比較長，不過論點我覺得好同意，中央派人殺警以提升鎮壓級系最直接做法，除國內已做好宣仇港工作外，高調派駐深圳部隊除對香港外亦對深圳有鎮壓作用，以上做法與共產黨一直處理大型群量運動手法非常相似。
上星期中國派人去一轉美因見國務卿說明中共處理方式後，美國國內聲音好大，歐盟應該幾日內有聲明出，美國國會亦已啟動法案，因為對外國人立場香港以往狀態對佢地最有利，無其他國家想香港變香港市，今日搵吾搵到呢班國安出黎，是否可以保護到差人就非常關鍵，香港人睇錯而家共產黨吾系出解放軍，而系要人大通過特別狀態將香港實施全國性法律，出武警直接執法，香港就永不返身。

今日出黎唔該大家冷靜D！
有乜唔對路即閃！
Be water!

*有point值得參考*

係唔係各人send之前改改內容先？篇篇一樣佢會唔會唔理？

巴打，你要唔要講埋marbles, beans 個可能大細俾佢? 唔同大細會影響個防禦距離。

再推
推到3M回應

各人按自己想講的寫就ok！上面係罐頭文only! 你可以自己加餸！

佢個網話一定會覆

推
自由發揮!

幫手推

P

推，感謝巴打出力

告尻間垃圾公司啦
法治嘛

推下先

yes !

前面轉左搵霞者拎飯盒就走得

？？what lol

已send
各位鍵盤戰士係時候幫香港出一分力！

高畜生咁有權威，3m今次大鑊啦

on9, 搞一大輪條狗官會理你咩？等陣搞到3M俾政府針對，少左貨供應點算

手足如果真係搞，我可以幫手執執英文信
利申：工程/物理/力學乜柒都唔識，淨係識字

感謝Ching！自由發揮！
有咩觀點可分享就share下～

p

Push.

唔該唔好俾佢沉

呢招絕
巴打轉數一定好快

告到佢破產#

Google有一堆投訴信例子

😡

cls高永文點解變到依家咁

823 人鏈

佢真心膠, 佢Bio拎A但物理uncl?

823人鏈

推到3m 公開做測試回應

推，有咩幫到手就講

幫推3次！

1001

黑醫

你就係 P牌仔

dr高挑戰3m霸權

要3M告高永文，屌你老尾整撚死條仆街佢

推
要幫個女仔

死線已定!!!

9up無下限

有冇人投訴左3M?

點解有啲post會過1001，有啲post就1001完post？

推。。。。借力打力

嘩

高汁post

823人鏈

823

依家仲洗唔洗send信

Pushhh

已經有少量會員send左，如果想跟隊可以睇返第39頁已有信板

由於3M只係提供資料既對象，我認為唔洗亦唔應該炸佢地mailbox

ok咁等下消息先

唔識但推

3M 出黎

8月23日 人鏈：香港之路Hong Kong Way正！式！上！線！！！！

正式名稱：香港之路 The Hong Kong Way
日期：２０１９年８月２３日（星期五）
集合地點：港島線及荃灣觀塘線沿線各港鐵站

路線圖 (細節待定)

大致分三段：
港島線（筲箕灣 — 堅尼地城）：13KM
荃灣線（黃埔 — 美孚）：7.02KM
觀塘線（深水埗 — 油塘）：12.6KM

時序：
集合並在行人路上排隊 19:15-20:00
手牽手組人鏈 20:00-21:00
和平散去 21:00

快啲幫手開post宣傳
整文宣！！！！

send 個email 無壞既～3M理唔理又另一件事

推 ！ 投訴3m

叫佢親身試下

LM

推 請問要點做

呢招掂

G持~

支持投訴

阿sir 你準備被清算啦

tui

#1042

無啦啦做咩投訴3M, 只係問佢拎資料

掂

點可以唔推

要兜到2046？

你想做就Send!

垃圾黑商3M 呃9大眾!!!

原文係37 頁910

我只係小市民唔識太多technical 野
所以用普通市民角度寫

Hi, I am very concerned about the quality control and reliability of your product - 3M 334 Splash Safety Goggle given a recent incident in which a user got shot at the eye and suffered serious injuries while wearing your goggle.

There was a female user in a protest on 11th August this year in Hong Kong, despite wearing 334 goggles, got shot at her right eye leading to injuries including rupture of right eye ball and fracture of right cheek . Five days later, the former Secretary for Food and Health of Hong Kong, Dr. Ko Wing-man made a public statement where he claimed the injury was caused by a pinball probably shot from a slingshot while your product is supposed to secure the users' eyes even from high velocity projectiles. That claim concerns me as I have been a user of 3M googles for years to prevent injuries at work.

I always had faith in your products, which actually have been protecting my eyes for years. Therefore I do believe I can still rely on and trust your goggles with your clarification. I hope you could really clarify this and provide proof or report of the safety test of your product.

嬲到HI

有料，推

高永文加油

612
721
811

17.意圖造成身體嚴重傷害而射擊、企圖射擊、傷人或打人
任何人意圖使任何人受殘害、外貌毀損、成為傷殘或身體受其他形式的嚴重傷害，或意圖抗拒或防止任何人受到合法拘捕或扣留而 ——
(a)以任何方式非法及惡意傷害任何人或導致任何人身體受嚴重傷害；或
(b)向任何人射擊；或
(c)拉動扳機或以任何其他方式，企圖用上膛槍械向任何人發射，
即屬犯可循公訴程序審訊的罪行，可處終身監禁。
(由1911年第30號第2、4及5條修訂；由1991年第50號第4條修訂)
[比照 1861 c. 100 s. 18 U.K.]

無咩所謂, 有人查詢, 有人投訴, 有人叫佢recall. 唔同人有唔同睇法好正常.
多d noise 令3m覺得好多人重視呢個"高官"講野, 令佢覺得需要正視呢d廢up都係好事.

Sent

下一步！

我都未收到

Still no reply wtf

我返去作文，你地等等

識英文真好

推爆啦

agger

3M

我好擔心產品既保護效果

如果你真係推比美國佬睇, 佢地一定會花大量時間研究
人地好重視呢d product承諾

叫佢自己戴眼罩尼比布袋彈射下隻眼
射唔穿咪你岩

推，但係推唔郁

831

推一下先

投

呢單野有無行動小組？